1q 題

是咁的，有日小明上緊堂眼眉跳左一下，之後就插死左坐佢右邊既同學。點解？

唔講咁多，即刻開估：

因為：左拮右胸

留名睇 無跳右一下?

召喚肥絲